傑斯俾人拉 點解曼聯曼迷無出聲？

因為傑斯無 Speed